好失望，說好的不撤不散？

不撤不散指的是人心，是意志。不是今日不散，某地點不散。

而係係抗爭完成之前，抗爭者不散！一吹雞又聚！

明未？屌你老母臭系死五毛，咁撚簡單既中文含義都唔明，係咁想推人去中計，操你媽b

如果今晚成功俾班警犬搞事，演變成沖突，夜麻麻，d狗想點對我地就點對我地，真係好可能岀事

不合作運動今日先啱啱開花，但宜家撤唔代表終點啊，走啊各位，犬總個位真係要撤，休養生息聽日再黎過

打得快，1999，屌細力d sor

講個班都唔知係唔係成個禮拜都係金鐘

其實見到咁多人就知無可能散，但都希望大家注意身體呀

大家要小心

Push啊

大家小心啊

撒完班狗都係第日要返工

不割蓆 不分化
和理勇武 一致對外

大家小心 唔好戀戰！

就算講到無敵
現實中始終有其他考量
大家加油

push

從來叫人撤係叫人保障自己安全
因為唔撤留低果堆要面對生命危險

啲警犬同三毛先會係咁中傷叫人撤既人

唔散都可以轉場

驚就報警我地唔需要懦弱人士

仲未散果既手足，我唔會說服你地走，不過小心！

推

人心不散
化整為零

Push

唔小心按錯負皮左
認同樓主!!!!! 見機行事!!!!!

一直屌泛民「和理非非」既 教條主義
估唔到依家「不撤不退」變左抗爭者既 教條

Pish

[深度分析]香港人的勝利方程式

想留嘅留, 走嘅走, 自行判斷伺機而動

個標題可唔可以唔好咁寫

推呀！！

勿忘初衷。

仲有幾多人？頭先走左

唔係現場憑咩叫人走

聽日第一班車去支援

提倡建立「五毛/打手」評分系統

我成個禮拜都係金鐘啊，現時已返歸 其實撚狗撚得咁開心，幾時放人係我哋話事，今日玩到攰攰地休息夠聽日再撚過都唔錯啊，對佢哋嚟講仲侮辱。

同意

真係好撚on9 仲要屌返人三毛轉頭
有勇無謀 仲覺得自己好啱
話人地唔喺現場唔好出聲
驚你班撚屌出事畀人返cup咋
利申：成個星期都有躝出黎癲

無錯
班狗嘆左成日冷氣 而大家就消耗左大半日能量 又熱又焗
無能力而死頂留係度的話 到時連走都無力跑
只會白白送人頭

推啊

冷靜冷靜，唔分化。
100個人有100種唔同嘅諗法，千其唔好互相懷疑。
唔走嘅記得注意安全，唔係話一定會發生啲咩，但做嘢係要宏觀一啲，思考下每種做法會出現咩變數。變數越多越難預測結果，最緊要各位三思而後行

其實可以反問返 現場情緒咁高漲
憑乜覺得自己判斷正確 根本兩睇

唔啱聽就屌人 惡過老共
明明有埋論述嘅都屌
繼續分化 發大自己 覺得啱撚哂
隔離post係勸大家走
但有冇人屌你唔走先？
好明顯出於好意都變三毛五毛

我發夢果時每次都有岀

1.你消耗緊犬既同時，都消耗緊自己
2.點解會覺得d犬瘋狂嘆冷氣既情況下會消耗得比我地大？
3.犬上曬gear > 撤 > 犬放返gear > 再聚 > loop -> G20 ，唔係仲好？

越夜越危險呢個基本上係common sense.
好想知屌人三五毛嘅人，其實有無打算聽日一早再出嚟圍過weekend喎，仲有2日可以玩...

樓主 其實你組織得好好
一下就點出咗大家對「不撤不散」嘅理解有問題

係呀 佢哋再咁自我澎漲法
真係唔撚玩

PUSH

唔抖點打

人手置頂

人

手

置

頂

推你老母死五毛

出緊車留係度俾人打？

好多鬼叫人唔好走 話有事先走都未遲 有事上嚟一下就走到？(參考69晚)唔好推人去死啦

個個禮拜抽一日玩十幾個鐘班狗都夠晒頭痕，
莫講話日日玩

利申：講緊屋企隻狗

巴打 多謝你
我個post可以打少好多字

我建議係輪更制
政府想打消磨戰
冇可能唔退落去休息
走嘅走, 最緊要有人上嚟出嚟補

我喺現場

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

多謝你係咁推post先係
希望大家今晚都無事

巴打要小心呀

好帖不能不推

5年前雨傘我仲係大學生
成個sem冇返過學就去幫手
5年後我已經做緊嘢, 但1
69(610) 612(611) 616 621
我全部都有去, 除咗621, 其他都係full day, 乜都唔理就去
我真係盡咗力幫手, 好唔夠休息
但我唔知我頂到幾多獲

唔好起啲咁嘅題

好誤導 唔係人人會按入嚟

依啲非常時候唔好玩依啲反話

會害死人

雖然大家主張留
但我覺得足夠體力先可以長期撐著
撐唔住真係要抖 辛苦你

其實已經升級左，唔一定係衝先係升級

全香港睇住警總咁樣比市民包圍，成個警方已經地冇曬威信。

你當啲民氣民眾係提款機咩

不撤不散俾你spin到「意志唔散」

咁樣用念力係屋企都可以「不散」啦

依家唔係唔出嚟
係成日出嚟
唔係死佔
希望你明

學黃背心學黃背心學黃背心

aggar你講嘅

Push. You got me for a second

走定留，現場嘅人用對腳投左票啦

Gif 同區諾軒搞現場投票俾人噓到狗咁

你去現場同前線啲手足講囉

P
PU
PUS
PUSH
USH
SH
H

up

我覺得點都要交畀現場嘅人決定，既然都無大台，所有嘢都自發，就由抗爭者自己話事。我相信佢地都係聰明嘅，識得做最好嘅決定。

屌我同你一模一樣
高中出黎反國教 hktv
Year1 出黎雨革
到而家出黎做野停哂工呢幾個星期一有咩就全日出哂黎
今日打到最後竟然係啲人叫人走叫人散